感情呢樣野究竟有冇得培養出黎

有冇人試過對一個人冇feel
但之後一齊左之後會產生感情？

唔係冇例子呀

冇

唔係話無feel 係無咁強烈既feel

識左20幾年
一直對佢都無咩feel
但發現最後都係得佢永遠係我身邊 扶持我安慰我
所以諗清諗楚之後 就決定同佢相依為命

合則來，不合則去，阿彌陀佛。

天父爸b會幫你安排🙏🏻

係就好

吹得勁左少少

冇
有都只係一時幾刻
過兩三日就會散

有無禁持久，總有一邊忍唔住

安排我孤獨終老 多謝 🙏🏻

留名想知
單戀中

如果對方變靚咗
咁巴打們會唔會考慮？

佢隻左手呀

人地考慮你先得架

係喎

有
除非你一開始就冇諗住同人一齊

我係絲

正常都係有feel先一齊 無feel點樣一齊

條件好

所以先想

先想知*
追緊人

我覺得內在比較重要